（IQ題)東邊有東京,南邊有南京,北邊有北京,點解西邊無西京？

東邊有東京,南邊有南京,北邊有北京,點解西邊無西京？求秒!答案唔係因為唐三藏取西經

因為西邊全是毛,黑森林

西有月經？

因為真係無

西邊=鮑魚邊=西乜撚野京

思路正確

俾唐僧取左西經

因為西京燒
燒左就冇

錯

小學雞iq題

比人中出左咪無

西京唔係開封咩

為了取西京每步哪敢放鬆

為了取西經你共我極衝動

開封係東京

洛陽先係宋西京

西周的宗周鎬京，在今陝西省西安市。

西漢別稱西京。

東漢的陪都西京長安，在今陝西省西安市。

曹魏黃初二年（221年），長安列為五都之一。（即西都，見《魏志·文帝紀》引《魏略》）

武周光宅元年（684年），武后遷都洛陽，稱為「神都」東京，而長安成為陪都西京。唐中宗神龍二年（706年）還都長安。

唐肅宗至德二年（757年），改京兆府長安為中京[1]，改鳳翔為西京鳳翔府，在今陝西省寶雞市鳳翔縣。

唐代渤海國的西京鴨綠府，在今吉林白山市臨江，一說在朝鮮半島慈江道鴨綠江東岸。

北宋陪都西京河南府，在今河南省洛陽市。

西夏陪都西京西平府，在今寧夏靈武市。

遼代陪都西京大同府，在今山西省大同市。

金代陪都西京大同府，在今山西省大同市。

元代陪都西京大同府，在今山西省大同市。

中華民國國民政府原鼎金陵，擬於今陝西省西安市建陪都，曾更名西京市。

屌你老母